白宮網頁發起連署 要求認定「中國共產黨是恐怖組織」

大家快D簽左佢

連署網站：

Push

721 811

721 811, signed

818

推

你老味呢樣野真係好戇鳩
呢樣野根本全世界都知 佢唔做嘢梗係有原因㗎啦

連署？大陸落黎？

可唔可以收埋呢d飛機聯署先

快簽！！！

push

有印象之前唔係已經有一個而且爆到19萬咩？

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

大家千萬不要簽，好大獲嫁會

千祈唔好

簽